"We kozen deze lindeboom omdat hij mooi is en met deze andere gebroeders lindeboom brengt hij het schaduw, rust en hij geeft ook een cachet aan het park van onze bibliotheek.
Als het weer gunstig is, schuilt hij ons onder zijn takken. Zodat  kunnen we  vehalen vertellen zoals het bekend verhaaluurtje "Lire dans les Parcs".
We zullen blij zijn om een ​​ander verhaal te vertellen over deze loofbomen."